真喺要爆粗，支那人被捕，關香港「工會聯合會」咩事？

工聯會到美領事館抗議 孟晚舟被拘捕

華為係香港公司？
條八婆係香港工人？
工聯會代表香港定支那？
工聯會代表勞方定資方？

工聯會：My工人！

香港人李波 書店店長 等人比大陸捉佢都唔關心 關心個大陸人

工聯會，我DLRMCH！

屌你老母佢叫美國專重人權，但自己奶緊一個冇人權嘅國家

係咪想炸咗美加領事館反英抗暴打倒帝國主義

工聯會班柒頭入嚟解釋下！

個撚樣走去美領抗議加拿大捉人

人地問佢肥平 佢又唔敢答